惟有飲者L其M 同佢班弱智fans入一入黎。

LM狗行為狗公，發情隨便騷擾女性，咁樣都扮睇唔到？請問你地做人係咪冇良知？

如果咁都冇人指出，遲下係咪個個有錢有小小名氣就可以唔尊重女性？

覺得我講錯嘅，自己睇

請問下LM狗，你可以解釋下咩叫重酬未呢？

你係街見到靚女食飯就鳩痕，周圍開po、開ig尋人我都算喇，最多當你係痴線佬，但你依家係講到明重酬喎，用利益誘使人做出不道德行為喎。

依家人地食個飯咋喎，同你又咩關係都冇，你重酬尋人算係咩意思？江湖追殺令呀？

如果有人為左錢而真係去用任何方法搵個女仔出黎，為左錢而去騷擾呢位女士，有冇諗過會對人地造成影響呀？

人地食個飯就要比你件狗公騷擾？

麻煩LM狗呢次唔好再扮睇唔到，做返個男人啦，你一係出黎解釋，一係同人道歉。

入黎面對啦縮頭烏龜

好似真係未入過解釋都唔想解咁

戰神

做男人做到咁撚小家，敢做唔敢認，我係個女仔都唔想識佢

入去佢po屌佢全班都都係咁

冇話戰唔戰，有得唔出手我都想抖下，但條狗公咁賤格，唔可以冇人指出！

有名氣有地位大撚曬呀？成班盲粉為左追星造神，連基本道德都可以捨棄，到底係幾咁低賤嘅人先會做佢fans？

樓主ho ball

我會繼續力戰到底。

面對班弱智，我唔畏懼。

幫你推多下

乜佢係男人？

佢係傻西狗公一隻！

正義必勝！！！！！！

依家先黎話玩膠？

無gif 0/10

推

我唔害怕。